希瑪引力

走得切啊 見佢無上升動力

但係14蚊個時反彈太快 買5返